元朗人麻煩入一入嚟

Sorry呀做咗標題黨

想問吓各位住元朗嘅巴絲有冇執到個棗紅色嘅卡片套
入面有我張身份證同八達通 同埋有迪士尼全年證
希望各位可以幫我手睇吓有冇人執到
我其實想報失不過一嚟班狗唔做嘢二嚟我驚佢見我大專生會上我屋企查

希望大家可以幫吓手呀唔該

有冇人

可以

幫手

搵吓呀

唔講幾時同邊度掉點幫你啊

星期四夜晚喺御庭居間薩利亞